想搵返一個香港背景嘅game

以前喺朋友屋企玩過 坐住張凳喺香港周圍行

功夫滑仔

哩個應該係最似香港嘅香港背景game

當年我有買
亦係唯一一隻買咗PSM黎玩既GAME
玩咗大約十分鐘左右, 支棍同隻GAME就沉咗係箱底啦

好似幾正

好似幾撚正

(戴定頭盔先)嗱, 我無岐視任何野呀吓, 亦無話廣東話配音唔好呀

有廣東話配音既GAME唔多, 我個人有記憶都係玩過兩隻, (好耐之前有玩過PC好似有, 但係唔記得啦)

有無人覺得有時聽廣東話配音會有D怪怪地咁, 有種夾硬黎既感覺?

就好似開POST隻GAME咁, 頭一兩次好似好新奇, 但係玩多幾場就會厭?
另外玩過隻SLEEPING DOG, 感覺都係一樣, 聽得「等我教下你咩叫眼前一黑啦」多就覺得有D煩...

聽英文同日文唔覺有呢D問題........可能係因為唔係母語?
但係聽某D台灣GAME既普通話配音, 又唔係成日都係咁差喎...

因為你英文日文都差/唔識
好簡單

sleeping dog

呢啲驚永遠都係睇人就好玩
自己玩就唔好玩